好馬不吃回頭草？

由細到大都聽到呢句野，不論係愛情定工作都用得到

咁你地又點睇呢句野

正皮：未試過吃回頭草
負皮：好草唔怕吃

好馬不吃回頭草
前路大把女我慢慢數